律政司：依法覆核保釋決定 絕不接受惡意攻擊

【Now新聞台】民主派初選案，律政司決定不覆核其中四人保釋決定，楊雪盈、劉偉聰、呂智恆、林景楠獲准保釋候審，高等法院將於周六早上處理律政司覆核其餘十一人獲准保釋的決定。

四名被告由囚車押送到法院，律政司決定不覆核法庭批准楊雪盈、劉偉聰、呂智恆、林景楠保釋的決定，四人可獲保釋外出。

法庭定出的保釋條件，包括不可在傳統或電子平台發表危害國家安全的言論及行為、不可參與或協調任何選舉、不可會見外國官員或議員；並要交出旅遊證件包括BNO、接受宵禁安排並要繳付相應現金擔保及人事擔保，及定時到警署報到。其中，林景楠現金擔保要100萬元。

其餘十一名獲法庭批准保釋的被告律政司繼續覆核決定，排期周六在高等法院處理。

律政司指覆核保釋決定是根據《刑事訴訟程序條例》向法庭提出，有人惡意攻擊律政司依法執行決定是絕不能接受，律政司又提醒不宜評論司法程序尚在進行的案件。

依法屌柒Department of joke 老母， 絕不接受惡意誣蔑

fuck this court

依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法依法

咁DOJ惡意覆核又點計？

個法寫住 刁可以當街殺人放火強姦，都係合法

無錯，因為支那共匪已經唔扮lu

大家走得好走，救得一個救一個

部分香港人仲弱智過支那狗，不服來辯

35+班人呢頭告完，人大即刻改選舉方法，點幫你兜

幾時俾人鬧係要接受

我屌曬你班賤種老母呀

D口吻越嚟越口交部

我依法行駛我言論自由 屌鳩你班仆街呀

仲有惡意撤銷控罪

希萊姆：依法屠殺猶太人，絕不接受惡意攻擊

屌佢老母

成個部門上下一家大細生cancer

會比左膠屌老母

立左條法可以隨街殺人都係叫依法殺人

而家有話要你接受咩

每次見到法治、依法，你就知道對家又做仆街野

納綷都係依法迫害猶太人

依法笑話

絕不接受咁又點？

叫大波驊去美領門口痾篤尿發脾氣囉

反正係隔離